有冇人想一齊練下英文interview

Speaking 好差
想搵人一齊練下英文interview
平時就用英文傾下計
有意tg

Same here

有冇興趣一齊練
有人一齊練 動力都大啲

Lm

Together!

tgt

contact me

What’s up bro

想join!

Tg?

樓主咩水平

應該係中學程度

中學程度好籠統喎

Btw add唔到

樓主hi咗你，等緊你應我呀